今時今日仲有班傻仔話等香港沙士再臨，幾十萬買樓

屌你老母
除非10級大地震
如果唔係，乜春沙士都唔會再低樓價啦

有呀，
武漢又有了，
現在封鎖緊消息。

啱啊
半年抗爭都未恐慌性拋售

幾十萬就無乜可能
不過如果香港出現社區爆發
樓價跌一半唔係無可能